最近發現朋友既所作所為對我想像中有出入 係咪可以絕交?

我以為以我地既感情係可以
點知原來唔係咁

我前排都經歷過呢個問題
但無奈自己唔想咁就冇左個朋友
最後只可以默默咁接受同嘗試改變下自己既心態

睇到 朋友xxxx 中出左 絕交

可以d咩？

可以叫佢即刻黎我身邊
點知原來唔係
仲等左幾個鐘

咩事要佢即刻黎你身邊？

我有需要既時候

係你最好朋友？

只可以講我預期佢會即時黎

朋友既所作所謂姐係做左咩事先？